內地係共產中文！！！係中國啊！！

2020年啦，仲內地

google pay幾時先用到八達通？

支那

係支那

大陸

點都好，一定唔講得內地囉

大陸, ok?

唔係共產中文
係大一統中華用詞
概念要分清楚
雖然仲賤畜過共產中文
混淆身份概念既惡毒詛咒

好似係日本講先

大陸，中国，or 支那（呢個我喺連登先敢用）

關鍵時刻字幕全都係寫大陸，但主持人同嘉賓都係講中國，好古怪

大陸->支那

係國內

中華民國淪陷區

叫開支那

鄰國

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱